其實林鄭依家等於火影入面既佐助

林鄭特首真係好偉大

香港團結了

我都覺得林鄭媽媽係忠..
為左毁滅共產黨不惜賠上自己既英國藉同埋貞操

十幾年後就會播林鄭一早錄製既香港家書，其實佢一直係希望香港獨立，一直捉緊一盤大棋

咁講既話鳴人係咪=勇和
人多團結 聯同佐助呢個孤意撚
一齊封印輝夜

佢為左香港真係做左好多野
為左坐到呢個位
不惜犧牲自己身體去服侍領導

定係似zero?

令香港人大和解 connect各界人士

係林鄭俾維尼大爆射換返黎
要珍惜